[環保JJ] 膠樽的妙用

夏日炎炎 大家會透過飲野來維持身體機能 而呢個過程會消耗好多膠樽 而吉既膠樽大家多數會直接棄置 但大家無諗過膠樽其實有好多用處 例如剪來做花樽等等 記得收集晒啲膠樽 唔好直接棄置

大家集思廣益下

自推十連

1

2

3

4

5

6

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

一人帶到幾多個先

一人捐半個好未 幾萬人有幾多個

7

8

9

10

11

係咪真係可行 同屋企人都有存開膠樽嘅習慣 然後一次過攞去回收 如果真係有用咁就留返嚟用

巴打有創意，幫你推下

推

幫攞

hoball